乜鳩victor認斬警察單野，我早兩日喺facebook已經見到

但當時篇文係喺wechat/weibo度cap落黎
有無人都見到？

因為我已經搵唔返篇嘢，我懷疑喺facebook畀人delete左，有冇人都有見過，同埋cap咗圖？

Btw用google doc出文真係好可疑...
係咪已經攞晒我地gmail

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

D黑警抹黑